巴打絲打至少塞到3-4pm！！好多人局住返半日！！

3-4pm段期間可以預其他巴打絲打準備出黎行街！！
辛苦曬你地！！下午塞完之後就可以齊齊出！！

幫咗你地好多啦
自己出啲力啦 比啲勇氣大條道理罷埋嗰半日佢

當然！！！但今朝見到好多巴打絲打因為藍底上司，所以個個影相打電話上報，等塞到下晏老細肯放人就出黎幫手！！

推

自推

好多人因為港鐵停先可以臨時唔港返！！唔好停！！！